有時情願自己細個讀書唔叻

有期望就註定失望
一路叻開就要叻埋落去
有時諗
如果自己冇咁聽話
冇咁生性
冇咁識諗
對自己對人
反而輕鬆d
呢十幾廿年
迫到自己就痴綫
而自己仲以為自己正常
今年三十
揾返自己幾歲
無憂無慮個種感覺
天才與白痴入面
葛文輝又係咁
本身傻仔一個
正常返冇一日開心
之後變返傻仔
又開心返
諗返自己識過d人
最羡慕個d
係無憂無慮個d人
唔會特登做d咩
自己開心就得
可能關事業事
可能唔關
可能揾到錢
可能燒錢
總之冇咩道理可言
好多野都係一笑置之
又好脾氣
做到呢種人
真係幾生修到

公務員啦，係得呢條路

開左個頭就要行到落尾.....

香港地有邊個可以無憂無慮
你唔去搵競爭，競爭都會過嚟搵你
如果成日庸庸碌碌咁樣過臨老你仲折墮
到時身邊嘅人都睇唔起你錢又冇
發覺同周圍嘅人都唔啱Channel，跟唔上朋友嘅話題
嗰時你重大壓力
抱怨自己點樣浪費左成個人生
唔為自己打拼

揾份輕鬆啲嘅工
唔使覺得大材小用喎
逼死自己 扒到幾高都無用

我都有同感
細個有同學不嬲都係搗亂,但乖就俾人讚
我呢d普通學生,做得好就應份,做錯小小野就俾人鬧